---
title: Cadaver exquisito en vivo
date: 2019-06-29
image: /images/cadaverMx/rexmalebka.png
---

Cadaver exquisito ejecutado en el marco de la presentación de rexmalebka en
la ciudad de Colima, México. Colaboraron desde C.A.B.A. munshkr e irisS.
